Blacklist CCTVB落廣告嗰啲商戶係有用㗎

有friend發夢

佢做緊嘅公司係杯葛名單入邊
公司決定唔再喺CCTVB度落廣告
同一時間要去nowTV或者Cable度落廣告

聽聞好多公司開始停止落廣告

好多公司要重新計過條數
因為如果要暫停落廣告嘅
同TVB埋數嗰陣系要重新計過
聽聞CCTVB廣告部同事要係咁留住啲客

發夢聽到trivango 已經停止喺TVB度囉